香港人權法案，眾志講野一時一樣

邊個先真？

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

第一張圖指係參議院版人權法唔會變動
同第二張講參眾兩院兩個version冇關係

應該

Hotline 表決就無得再加辣減辣，跟眾議院版本

正常表決可以修改，如果同眾議院版本唔同就要兩院一齊修改再表決

改左d乜

我印象中係會直接表決senate個版本？

兩張圖都係剛才Cap,有少許時差

會唔會同以下呢個法案有關? 美中經濟暨安全審查委員會又想推一個法案出來, 國會同佢鬥快?